{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100452",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페보아즈"
    },
    "text": "BOAZは能力という意味で、ここに来られるすべての方々が幸せになって回復する能力のあるカフェになることを望む気持ちで付けた名前です。カフェボアズから幸せと回復の能力をすべて経験することができたらと思います。カフェボアズは土曜日から日曜まで運営され、営業時間は09:30で22:00までです。ただ、日曜日は休みです。利用可能な駐車場は、カフェボアズ前の駐車場、高興伝統市場の駐車場、高興郡(チョルラナムド・コフングン)の共用駐車場です。カフェボアズ前の駐車場は約5台程度の駐車でき、高興伝統市場の駐車場は徒歩で1分の距離にあり、無料で利用することができます。ただし、横断歩道1個を渡らなければなりません。また、高興郡(チョルラナムド・コフングン)の共用駐車場は徒歩で1分の距離にあり、有料駐車場です。カフェボアズのメニューは様々な飲料とデザートで構成されており、例えばアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、ヘーゼルナッツアメリカーノ、緑茶ラテ、チョコラテ、紫色の甘薯ラテ、桃、アイスティー、キャラメルマキヤト、アポ加藤、バニラアインシュペノなど多様なメニューを提供しています。価格は各メニューによって異なり、例えばアメリカンの価格は3,500ウォンで、カフェラテの価格は4,000ウォンです。また、カフェボアズでは多様なスムージーとデザートも販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェボアズの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェボアズの営業時間は09:30で22:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェボアズは何曜日に営業していますか？",
            "answer": "カフェボアズは土曜日から日曜まで営業していますが、日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェボアズの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "利用可能な駐車場は、カフェボアズ前の駐車場、高興伝統市場の駐車場、高興郡(チョルラナムド・コフングン)の共用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "カフェボアズ前の駐車場は何台駐車できますか？",
            "answer": "カフェボアズ前の駐車場は約5台程度駐車できます。"
        },
        {
            "question": "高興伝統市場の駐車場へはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "高興伝統市場の駐車場は徒歩で1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "高興伝統市場の駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、高興伝統市場の駐車場は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "高興郡(チョルラナムド・コフングン)の共用駐車場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "高興郡(チョルラナムド・コフングン)の共用駐車場は徒歩で1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "高興郡(チョルラナムド・コフングン)の共用駐車場は有料ですか？",
            "answer": "はい、高興郡(チョルラナムド・コフングン)の共用駐車場は有料です。"
        },
        {
            "question": "カフェボアズのメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェボアズのメニューには様々な飲料とデザートがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェボアズの代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェボアズの代表的なメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、ヘーゼルナッツアメリカーノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェボアズのアメリカンの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェボアズのアメリカンの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェボアズのカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェボアズのカフェラテの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェボアズではスムージーやデザートも販売していますか？",
            "answer": "はい、カフェボアズではスムージーやデザートも販売しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 554
    }
}